对男人专横跋扈的欲望是他们职业的本质，这不是很明显吗? 古今迷信(1732)|让·梅斯耶 
 你会对她专横跋扈，想要为所欲为。 《老人的爱》安东尼·特罗洛普 
 他们不把百姓当作神的羊群，只把他们当作自己的，要掳掠，凌辱，辖制。 先知以西结|亚诺C.盖贝林 
 骨瘦如柴的人通常倾向于支配和霸道他的伴侣和他的家庭。 如何分析眼前的人埃尔西·林肯·本尼迪克特和拉尔夫·潘恩·本尼迪克特 
 然而，这正是缺点所在——他太倾向于霸道。 塔伦巴的老板|E。 w .霍农